暴大有狗？

0222 #大學站 大學站三家狗車，防暴有槍，捉咗4個人

未fc

急!!!!!! 有狗入咗大學拉人!!!!!